啲OL返左成日工加咁大雨 對腳一定臭到冤

請我食

鮑姐

塊閪陣味

鮑味姐姐

鮑姐嗰對就有你份

屌，我想揀負皮，點解會按側咗變正皮？

其實臭都唔緊
最慘係迫地鐵佢又了隻腳埋黎

咁你點做

Miss Bao

你就爽啦 有可以食鮑姐嗰對

鮑姐對腳？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

啲鮑姐一定好撚腥